
2009-10-27t01:36:0z
dunya
suudi arabistan kral abdullah televizyon yayımla bir cinsel içerik program hazırla yardım ol gerekçe kırbaç ceza çarp kadın gazete ceza  enformasyon bakanlığ sözcü kral abdullah ın gazete rozanna el yami  ver kırbaç ceza düşür talimat ver  sözcü kral ın el yami  hamile ol bir başka kadın gazete dava medya ceza ilgilen enformasyon bakanlığ komite bak iste  yami disiplin ceza al lübnan dan yay yap lbc televizyon temmuz ay yayımla program katıl suudi erkek suudi arabistan daki cinsel yaşam hakkında ayrıntı açıklama yap  kullan bazı seks oyuncak  program katıl  erkek   hapis  bin kırbaç ceza diğer erkeğ    hapis  er kırbaç ceza  
